呢期好多人係街炒栗子

其實係咪真係咁好搵？

有幾多人呀睇過
政府唔係停咗發牌N年
同埋冇得繼承牌照咩?

通常近馬路邊 好多人過馬路嘅地方

空氣污染

都未凍 有冇人會買

一早整好 扮炒

深水埗黃金對面有檔推車檔夏天買燴番薯

成本好低

好撚正wo陣味

快點來污染我

一樓都有 冬天就浦頭

夏天邊到放架車

差唔多7點收工就特價，咁先抵買d

以前好食, 而家發覺好難食, 好易肚痾

ok la,
算係特色，又幾香

咁你以後唔好再食熟嘢

愈黎愈貴

通常馬會附近都有一檔

On9 關乜嘢撚事，屌你老母

蒸唔得嘅？

其實區區都有一樣既車, 係咪集團式

係集團式 一朝早有一大架貨車運佢地啲檔口去唔同區 而家九成個大陸女人加一個老人家

冇錯

係

上年響呢啲檔買咗個燴番薯諗住買返屋企孝順阿媽
點知當阿媽食果陣先發現有一半係爛既
42蚊一個,咁就爛咗21蚊

賣啲爛野畀人,你話好唔好搵

三年不開張
開張吃三年

42蚊咁貴

佢一話42蚊我都呆一呆
見係間唔中先買一次,阿媽又中意食
咪照畀錢囉
點知爛既

原來咁貴 知唔知啲栗子幾錢？

今年43蚊磅啦

全部海陸豐人黎

鍾意食鵪𪂹蛋

以前香港人叫賣都仲會買
前日見到條友講路屎花書 已經唔洗買

根本係成班人搵錢用

難食又貴

好多都炒唔熟
好難剥殼同衣

冇諗過原來係集團式
一直以黎都係咁?

40蚊一磅咁貴既

前排買都係10蚊磅，比人揾笨？

識食一定食鵪鶉蛋
10蚊包

幾蚊都慳

天氣未凍啲人夠日撚日打邊爐

識食梗係鹽焗雞蛋/鵪春蛋

鰂魚涌$30/磅
而且應該係生炒
因為啲栗子好乾身同埋好新鮮
整熟再抄抄果啲通常粒肉色澤暗啞
同偏灰色，肉又淋
佢果啲好金黃，又乾身
利申栗子愛好者 5歲起年年都食

ching 應該出篇栗子攻略

都幾多分店

處理得唔好你咪食埋煤炭屎鬼入肚囉

鵪鶉蛋先最正

成日買20$ 幾好食

其實栗子同番薯幾錢先正常

$20有幾多粒 ， 宜家香港個堆炒栗差唔多40蚊先一磅，貴撚到仆街，大蕃薯一舊都40蚊

其實無幾多係生炒。絕大部份都係租牌去做，每年10月開始去到第二年5月就收檔，利益好大

依家果D全部都好難食
不了

我食果次都即炒即拎

18左右

咁夏天佢地點搵食？

我前幾日買，$21 2個喎
咁撚貴既你

蕃薯好食d 栗子麻麻

巴打係邊區買呀？

近邊到？

炒栗子，鵪春強，燴蕃薯

所以話香港真係越來越差
日本都好多呢啲賣（雖然唔係咁炒同煨），但真係高級好食過香港果啲幾個lv

係地鐵站門口炒真係死全家

抽撚哂d廢氣落地鐵站
焗撚死人

咩栗子呀，牛眼嚟㗎

鰂魚涌邊個位

痴撚線 笑撚死

日本隻整法偏濕和‘淋’，而且比香港大粒，但買返來就開咗少少殻好快就凍，一定要快手食，可能見肉所以粒粒都清甜好平均，係京阪神一帶日日食都差唔多質素，反而香港幾乎次次都有幾粒劣質嘢

你冇撚得救㗎啦、弱能學校都唔會收你

7年前讀緊書成日補完習都會買栗子食，果時大概28蚊。之後發現每年都加2蚊，加到今年42蚊

好想食 但我唔食得有殻嘅野

你栗子會連殻食

好撚易肚痾

所以冬天賣$40

老豆話廿幾年前 有個海陸豐朋友 又係賣炒粟子,炒幾年

香港大陸都有樓啦

主要係依家牌照唔再發
舊又冇得交手
依家好多集團式經營
時薪請2個人搞
再+一個持牌人坐係附近（法例要求）

浸味好俗

唔追post唔知,定唔同區唔同價,家下成40幾
果陣好似12蚊兩包,原價20幾30
但都好多年前

任何有殻嘅野都唔食得

其實應該點開法
成日亂咁咬，一時開得好，一時開得唔好

我港島買開10蚊好細包 廿幾 三廿蚊大包d
未見過40

我都覺 仲有啲蕃薯好濕同微暖 以前街邊小販用塔煨勁好食
而家得啲大山婆賣仲要勁貴

點解仲未有人問佢地交咗稅未？？

栗子同番薯成本極低，
我屋企個檔年年4，5蚊加價
不過仲有大把on9去買

有冇啲冇咁散既栗子
成日搣開個殻之後啲肉痴住個殻 跟住就散晒

我好鍾意食 而加未咁凍就買蛋/栗子

仲有冇鵪鶉蛋?

駁唔到就收皮啦垃圾

唔想同你認真 除非你用太陽整熟啲栗子

你用火我理撚得你蒸定炒定燒

俾個下台階你返去同啲弱能校友重聚你都要衝出嚟柒

你不如反省吓咁戇鳩對唔對得住自己老母啦

黃大仙

以前好好多
而家嗰啲望到都覺得返左廿年前嘅大陸街邊咁
又亂形象差又難食

深水埗/九龍塘有無邊檔得？

惠康門口

惠康門口 好顯眼 日頭先擺

粒肉散有幾個原因
1.搣個手勢唔好
好多人會用口/指甲用力係中間界一下
然後用力就一開為二，咁樣會散
2.炒得唔夠
正常炒得熟同夠熱，個殼會脹同離肉
最多有層依繼續包住粒肉
我個人有時為左完整性，層衣搣到就搣
難免就由佢，其實層衣都食得，但當然唔好成粒被衣包住咁食啦 會變食渣

新威園對出個惠康? 定係麥當勞對出?

新威園

應該點摵先啱